其實邊個提倡屙完屎尿要洗手咁戇鳩?

抆完屎 開水龍頭

洗乾淨 又摸返個滿哂屎尿菌既水龍頭

咁洗黎做乜???

如果唔係係街屙 有自動水龍頭 我通常都唔洗

我會攞梘劣埋個水龍頭

點解要摸返？
水費又唔洗你俾

咪咁痴線啦

目的洗走大部細菌

自動感應果隻？

其實唔止洗手 不嬲屙完屎都唔使抆 唔係你著條底褲嚟做乜

下.....
乜屙完屎尿要洗手既咩
其實係咪得樓主咁做

沖涼前屙我真係唔抆

理解樓主心態，我同樣心諗個個小便摸完碌鳩... 再摸個水龍頭，水掣咪好撚污糟？所以除非係自動水龍頭，否則都係唔洗手直出，就算污糟極都係自己大小便，總好過惹到唔知乜人花柳梅毒！

多數公廁水龍頭個掣㩒完會自己彈返出黎